(this.webpackJsonpquiz_millionaire=this.webpackJsonpquiz_millionaire||[]).push([[0],{10:function(e,t,a){},12:function(e,t,a){"use strict";a.r(t);var r=a(1),n=a.n(r),i=a(5),c=a.n(i),o=a(2);a(10);function s(e){var t=e.setStop,a=e.questionNumber,n=Object(r.useState)(30),i=Object(o.a)(n,2),c=i[0],s=i[1];return Object(r.useEffect)((function(){if(0===c)return t(!0);var e=setInterval((function(){s((function(e){return e-1}))}),1e3);return function(){return clearInterval(e)}}),[c,t]),Object(r.useEffect)((function(){s(30)}),[a]),c}var u=a(3),j=a.p+"static/media/play.8e5f6d1d.mp3",l=a.p+"static/media/correct.160572d7.mp3",d=a.p+"static/media/wrong.e9468218.mp3",m=a(0),x=function(e){var t=e.data,a=e.setStop,n=e.questionNumber,i=e.setQuestionNumber,c=Object(r.useState)(null),s=Object(o.a)(c,2),x=s[0],v=s[1],b=Object(r.useState)(null),k=Object(o.a)(b,2),O=k[0],p=k[1],f=Object(r.useState)("answer"),h=Object(o.a)(f,2),N=h[0],w=h[1],g=Object(u.a)(j),S=Object(o.a)(g,1)[0],q=Object(u.a)(l),z=Object(o.a)(q,1)[0],I=Object(u.a)(d),A=Object(o.a)(I,1)[0];Object(r.useEffect)((function(){S()}),[S]),Object(r.useEffect)((function(){v(t[n-1])}),[t,n]);var y=function(e,t){setTimeout((function(){t()}),e)};return Object(m.jsxs)("div",{className:"trivia",children:[Object(m.jsx)("div",{className:"question",children:null===x||void 0===x?void 0:x.question}),Object(m.jsx)("div",{className:"answers",children:null===x||void 0===x?void 0:x.answers.map((function(e){return Object(m.jsx)("div",{className:O===e?N:"answer",onClick:function(){return function(e){p(e),w("answer active"),y(3e3,(function(){w(e.correct?"answer correct":"answer wrong")})),y(5e3,(function(){e.correct?(z(),y(1e3,(function(){i((function(e){return e+1})),p(null)}))):(A(),y(1e3,(function(){a(!0)})))}))}(e)},children:e.text})}))})]})};function v(e){var t=e.setUsername,a=Object(r.useRef)();return Object(m.jsxs)("div",{className:"start",children:[Object(m.jsx)("input",{className:"startInput",placeholder:"enter your name",ref:a}),Object(m.jsx)("button",{className:"startButton",onClick:function(){a.current.value&&t(a.current.value)},children:"Start"})]})}var b=function(){var e=Object(r.useState)(null),t=Object(o.a)(e,2),a=t[0],n=t[1],i=Object(r.useState)(1),c=Object(o.a)(i,2),u=c[0],j=c[1],l=Object(r.useState)(!1),d=Object(o.a)(l,2),b=d[0],k=d[1],O=Object(r.useState)("0 \u20ac"),p=Object(o.a)(O,2),f=p[0],h=p[1],N=Object(r.useMemo)((function(){return[{id:1,amount:"100 \u20ac"},{id:2,amount:"200 \u20ac"},{id:3,amount:"300 \u20ac"},{id:4,amount:"500 \u20ac"},{id:5,amount:"1.000 \u20ac"},{id:6,amount:"2.000 \u20ac"},{id:7,amount:"4.000 \u20ac"},{id:8,amount:"8.000 \u20ac"},{id:9,amount:"16.000 \u20ac"},{id:10,amount:"32.000 \u20ac"},{id:11,amount:"64.000 \u20ac"},{id:12,amount:"125.000 \u20ac"},{id:13,amount:"250.000 \u20ac"},{id:14,amount:"500.000 \u20ac"},{id:15,amount:"1.000.000 \u20ac"}].reverse()}),[]);return Object(r.useEffect)((function(){u>1&&h(N.find((function(e){return e.id===u-1})).amount)}),[N,u]),Object(m.jsx)("div",{className:"app",children:a?Object(m.jsxs)(m.Fragment,{children:[Object(m.jsx)("div",{className:"main",children:b?Object(m.jsxs)("div",{className:"endText",children:[Object(m.jsxs)("h1",{children:[a," earned: ",f]}),Object(m.jsx)("br",{}),Object(m.jsx)("p",{children:"(If you want to play again, just refresh the page!)"})]}):Object(m.jsxs)(m.Fragment,{children:[Object(m.jsx)("div",{className:"top",children:Object(m.jsx)("div",{className:"timer",children:Object(m.jsx)(s,{setStop:k,questionNumber:u})})}),Object(m.jsx)("div",{className:"bottom",children:Object(m.jsx)(x,{data:[{id:1,question:"Koji je uobi\u010dajeni naziv za petak pred Uskrs?",answers:[{text:"Veliki",correct:!0},{text:"Mali",correct:!1},{text:"Crveni",correct:!1},{text:"Crni",correct:!1}]},{id:2,question:"\u0160ta od slede\u0107eg predstavlja krvno srodstvo?",answers:[{text:"Zaova",correct:!1},{text:"Svastika",correct:!1},{text:"Zet",correct:!1},{text:"Ujak",correct:!0}]},{id:3,question:"\u201eRols Rojs PLC\u201c je britanski proizvo\u0111a\u010d?",answers:[{text:"Slatki\u0161a",correct:!1},{text:"Ode\u0107e",correct:!1},{text:"Avionskih motora i pogonskih sistema",correct:!1},{text:"Luksuznih automobila",correct:!0}]},{id:4,question:"Cunami je?",answers:[{text:"Kiselo jelo",correct:!1},{text:"Veliki talas",correct:!0},{text:"Vrsta sablje",correct:!1},{text:"Za\u010din",correct:!1}]},{id:5,question:"Koje vo\u0107e, po legendi, povezuje Njutna, Adama i Evu?",answers:[{text:"Tre\u0161nja",correct:!1},{text:"Ananas",correct:!1},{text:"Jabuka",correct:!0},{text:"Kru\u0161ka",correct:!1}]},{id:6,question:"Prezimena koja po\u010dinju sa Mek (Mc) su uglavnom \u0161kotska, prezimena koja sadr\u017ee Fon (Von) su nema\u010dka, Ibn uglavnom arapska, a Van su?",answers:[{text:"\u0160panska",correct:!1},{text:"Engleska",correct:!1},{text:"Holandska",correct:!0},{text:"\u0160vedska",correct:!1}]},{id:7,question:"Suveren je?",answers:[{text:"Mislilac",correct:!1},{text:"Vladalac",correct:!0},{text:"Bankar",correct:!1},{text:"Samouveren \u010dovek",correct:!1}]},{id:8,question:"Kako se zvao prvi i poslednji kralj Crne Gore?",answers:[{text:"Danilo",correct:!1},{text:"Nikola",correct:!0},{text:"Petar Petrovi\u0107 Njego\u0161",correct:!1},{text:"Milo",correct:!1}]},{id:9,question:"\u201eDajte mi oslonac i pomeri\u0107u Zemlju\u201c, rekao je?",answers:[{text:"Cezar",correct:!1},{text:"Galilej",correct:!1},{text:"Aristotel",correct:!1},{text:"Arhimed",correct:!0}]},{id:10,question:"Za dezinfekciju delova tela koristi se?",answers:[{text:"Rastvor hipermangana",correct:!0},{text:"Rastvor arsenika",correct:!1},{text:"Te\u010dni amonijak",correct:!1},{text:"Sona kiselina",correct:!1}]},{id:11,question:"Dva osnovna sistema obra\u010duna amortizacije su?",answers:[{text:"Vremenski i funkcionalni sistem",correct:!0},{text:"Retrospektivni i prospektivni sistem",correct:!1},{text:"Strukturalni i funkcionalni sistem",correct:!1},{text:"Kvantitativni i kvalitativni sistem",correct:!1}]},{id:12,question:"Operu \u201eToska\u201c je komponovao?",answers:[{text:"Anri Fayol",correct:!1},{text:"Ludvig van Betoven",correct:!1},{text:"\u0110akomo Pu\u010dini",correct:!0},{text:"Volfgang Amadeus Mocart",correct:!1}]},{id:13,question:"Termin birokratija, kojim se opisuje organizacija koja ima jasno definisanu hijerarhijsku strukturu, primenjuje autoritativni slil menad\u017ementa, visoko specijalizovane uloge njenih \u010dlanova, formalizovana pravila pona\u0161anja, sa velikim naglaskom na pravila i procedure, krajem 19. veka uveo je?",answers:[{text:"Italijanski pisac Nikolo Makijaveli",correct:!1},{text:"Nema\u010dki sociolog Max Weber",correct:!0},{text:"Engleski nau\u010dnik Tom Arya",correct:!1},{text:"Ameri\u010dki nau\u010dnik Frederick Winslow Taylor",correct:!1}]},{id:14,question:"Andragogija se bavi?",answers:[{text:"Prou\u010davanjem insekata",correct:!1},{text:"Prou\u010davanje terena",correct:!1},{text:"Obrazovanjem odraslih",correct:!0},{text:"Sporazumevanjem pomo\u0107u gestova",correct:!1}]},{id:15,question:"Kada je kvalitet trajna karakteristika ne\u010dega, onda ka\u017eemo da je on?",answers:[{text:"Pridodat",correct:!1},{text:"Standard",correct:!1},{text:"Izvrstan",correct:!1},{text:"Svojstven",correct:!0}]},{id:16,question:"\u010cESTITAMO POSTALI STE MILIONER, sa\u010dekajte 30 sekundi ili pritisnite A, B, C ili D.",answers:[{text:"A",correct:!1},{text:"B",correct:!1},{text:"C",correct:!1},{text:"D",correct:!1}]}],setStop:k,questionNumber:u,setQuestionNumber:j})})]})}),Object(m.jsx)("div",{className:"pyramid",children:Object(m.jsx)("ul",{className:"moneyList",children:N.map((function(e){return Object(m.jsxs)("li",{className:u===e.id?"moneyListItem active":"moneyListItem",children:[Object(m.jsx)("span",{className:"moneyListItemNumber",children:e.id}),Object(m.jsx)("span",{className:"moneyListItemAmount",children:e.amount})]})}))})})]}):Object(m.jsx)(v,{setUsername:n})})};c.a.render(Object(m.jsx)(n.a.StrictMode,{children:Object(m.jsx)(b,{})}),document.getElementById("root"))}},[[12,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.2d82bd2e.chunk.js.map